政治不正確一句... 佳哥去唔去到台灣... WFC!!!

我真係唔明而家搞咁多做乜撚..

響香港，佢唔係帶罪之身.. 政府又多次表明佢係自由人.. 咁點解又要軟禁佢，仲要為佢安排乜柒柒？而家擺明兩岸政權都係為避風險又或為政治服務去處理件事，真係咁多人去用公義去睇件事咩？

成件事已經淹悶到一個點.. 又唔會有兩地政權都容許O既解決辦法.. 我就更加唔會覺得陳同佳會自願去台灣... 但就日日好似烏蠅咁煩住晒... 全部人重複一個大話又另一個大話咁... 真係好撚憎呢種格局...

你噏乜撚嘢姐

諗左成晚都唔明，關心佳仔嘅動向對場運動究竟有咩幫助

M 到